拆路障既根本係敵人唔係平民

痴能線
一係和理非對和理非
一係就出手 有乜理由 由佢拆？
咪婦人之仁啦

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

同意，俾人踩到上心口啦戇鳩

你試下出手對拆路障既人 輸得更快。 搞鳩中間派

咪撚成日增加對立面啦

而家獅鳥到唔理性到一個點

之前係以暴易暴，而家似以暴除異己。

而家同獅鳥唔同wor
獅鳥係人地主動攻擊（犯法）

On9仔先會增加敵人，同埋咁做同班狗有咩分別

講緊企係警犬前面拆路障既藍絲呀
同解放軍一齊拆果d呀

扔屎扔污水

周末理撚得佢拆

POLY做得冇錯

［區選］藍絲散水運動，正式開始

夠人就阻鳩佢地拆，班撚樣一見tg就即閃

私你老母了咩,睇唔睇到班清RB撚隔離企左咩人呀

拉

唔撚洗理民意，根本黃絲都覺藍絲賣港

民意歸左邊啦

嘩果班清RB既見你讓條路出黎一定會藍轉黃啦
又係呢類冇SUPPORT既講法
我竟話大把被罷工唔洗做野藍轉黃啦

冇錯,夠人甚至唔需要守
但希望守軍留意擴張範圍唔可以太大
過大領土難以防守同管理

記者應該問佢哋山竹有冇幫手清潔?

EXACTLY

推，冇中立會行出㴝，對家出得㴝就係敵人
又對敵人仁慈，對自己殘忍？

出D文宣關於外國人員進入二噁英範圍需穿著保護衣，嚇一嚇班廢老，仲佢地仲以為好撚威乜事都無

會幫手拆路障既係撚中間派

藍絲賣港洗唔洗等佢拆完rb再帶佢入canteen食飯？

支那人帶隊拆rb
連登：搞鳩中間派
唔係你俾人拉梗係口響啦
支持燒撚死曬拆rb嗰啲人

啱

紅衛兵

無中間派
妥協派過咗5個月我地唔拉攏啦

曱甴拆rb為乜？易啲拉手足
曱甴著便服拆rb就唔搞得，會搞到中間派
咁不如加入撐警大隊啦

差佬着便服係平民
解放軍著背心又係平民

同意
一定要打到佢地驚 唔出黎拆
唔好再講咩人民鬥人民
藍絲根本就唔係我地呢個level

路障拆左可以起返

人心難求啊！

和理非同中搖擺派係今次成敗既關鍵

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

樓主mon Po 狗

藍絲打我地就得？
香港人 報仇

推

睇直播都睇到啦
普通藍絲會有對講機插係袋？
會拉到個林鄭選委岀嚟？
根本嗰班人就係便衣曱甴

中間派=風向撚

正解

運動致今不嬲都係我地有我地起，佢地有佢地拆。係因為道理係我呢邊，我地容得下其他意見。等班撚樣食下TG可能第日同我地一齊起RB呢，由9佢拆囉，吹雞開花咪再起過

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

敵人就係想你打佢
不了

咁撚多料砌過rb 咩 清完就無架啦 d 行人路都開始倒水泥就算數 到時清完係咪樓主起啲水泥出黎封路？

我諗大家睇完班藍絲清場都唔順眼, 但佢地同大陸班紅粉一樣, 打佢鬧佢只會中左老共內鬥既鬼計! 我地唔要紅衛兵人民鬥人民!

要記住我地要爭取既係乜野? 係真普選! 只有真普選先可以打底暴政同佢下面既爪牙!

拆完rb，等曱甴易啲拉手足
支持拆曬
方便曱甴長驅直入拉人

佢哋本身都係敵人
會清rb既人本身都唔會黃得去邊

樹敵多唔係好事黎
換個角度睇，路障佢先清
你做其它野佢唔會理你

咪就係
赤軍咩
乜人都係敵人

食屎啦你，藍絲口噏噏我理撚得佢
佢而家走嚟拆rb俾曱甴拉人
咁都唔撚阻得？

諗撚清楚 係對家出紅衛兵先定香港人啦

懞撚

係囉，老解都係清rb
等屠城啦垃圾

呢個post勁撚多風向撚，引戰撚

RB 原意係三罷，三罷原意係全民歸心，停止日常運動，迫政府。

但而家居然為左死物RB，話民心唔緊要，勁撚多三毛。

喬裝市民既民兵 軍民兩用

嗰啲撚係平民咩
普通平民清rb會叫得郁老解？

唔好引戰啦

根本清rb嗰班唔係便衣曱甴就係大波man班老黑
你班on9就柒下柒下以為係平民
成班癡撚線

視藍絲如黑警

都唔知邊撚個死左膠將「人民」無限放大到藍絲都當人民
死開一二邊啦垃圾左膠
唔好人民鬥人民係講緊唔好內鬥唔好打走自己嘅支持者/潛在支持者
叫你咪屌走啲打卡遊行參與者/鍵盤戰士

藍絲係自己人？支那蝗係自己人？

藍絲港共蝗蟲同狗渣一撚樣都係敵人，打敵人唔撚係人民鬥人民啊死左膠

逼到人罷工係真
但你同時攪到人返唔到屋企
係做過咗有副作用

民意係一種授權黎，你唔理佢只會令你進退兩難
因間攪唔好個個支持出老解你更加激死

打緊仗喎先生
仲用呢套？
唔係話打死班藍屍
點都要嚇走佢哋啦係咪呀

推。

換街坊裝阻佢地，黃絲阻藍絲，市民阻市民！

唔洗私 但要叫佢地咪再拆

立場 而家寫對家係市民 好撚仆街

佢應該寫不名人士 黑社會 object 或撐警人士 都得

事實上面，呢度全部都係深黄同溫層。
好多淺黃長時間阻交通係會變心

狗共就係用錢去收買一班蠢鳩
去幫手搞「人民 vs 人民」

又再一次想將個焦點射去「人民 vs 人民」
郁鳩依班無腦既蠢鳩 就係做緊佢地既劇本

正如連儂牆一樣, 拆一 可以起一起十

起下班人底先

呢堆都係普通平民
普通到會打手足嘅平民
連登仔：中間派

而家仲以為有中間派，班友真係痴線。

反而係要智取

手足應該組小隊去影下班友最後邊度「出糧」
就可以破解依場戲

快閃rb本身就預人拆架啦
有咩理由人地真係拆果陣就打人

RB係偷附近D野起,連儂牆係買資源貼,拆一 起十理論完全不適用

你岀錢買磚買水泥定岀錢買鐵馬？
你當rb啲料printer print岀嚟就有？

on9 , 你係咪唔撚識變通架 ?

你睇野咁窄 , 0 變通 ?

佢地係藍絲嘅前線

呢個理大a core rb嚟，少一舊班曱甴就跑快一秒，就會多一個手足俾人拉

打死徙班藍絲對我地有乜好處? 除左出左啖氣, 睇得好爽之外

1) 對政府同黑警冇傷害, 黑警樂見你班人自己打自己, 佢飲茶呃OT
2) 我地會變成同黑警一樣既怪物, 會慢慢唔記得我地抗爭既目的! 有冇發覺呢幾日少左人講真普選? 因為大家忙住守城, 鬧藍絲同內鬥
3) 你話我阻膠都係咁講, 外國見到唔好睇, 我地點twitter洗淨都冇用

理大a core個rb，佢執走一個欄我就少一個欄，你教我點變通
攞你上去做rb?

或者佢儲埋一車車泥頭
同大型傢俬
下次畀手足補給

擺明藍c收錢出黎

我話比你聽 清路障既係有收錢既
上個星期開始 各大FACEBOOK地盤谷已經出左請人LINK 話今個禮拜會同老闆簽約 開始清路障
$500蚊 一個路段 冇限時間

拆路果D係撚中間派咩
中間派係唔撚會幫政府手架
無差別攻擊鋪頭先係搞鳩中間派呀

歸左邊都唔可以唔理架 平民就最好唔好搞啦 反正rb幾時都可以set

on 9 ,. 係對家戰術嚟嘅，一定要破佢。

你咪撚出街啦咁

條街咁多野可以利用 你係要講依條個範圍 ?

對於我黎講
藍絲同黑社會一樣
都係要斬殺

咁點
Set 完rb喺隔離camp住？
咁咪仲易比人拉

1，佢地唔係自己人，對政府無傷，但手足多一分保障
2，要去到抗爭目的，行動派嘅藍絲=曱甴
3，外國見到唔好睇食屎啦你，縮返入老母個閪到休息等人權法啦

pish

俾人拆完路障你係唔係死去最前線 守?
係既我企後你一個身位 留tg

唔好冷氣軍師啦，你睇下今日埋土就知，班人出嚟清rb無耐，搞咁一陣，即刻有班警甴出嚟啦。
佢地係打正牌咁搵班所講「市民」出嚟清rb，又唔洗麻煩自己，又可以一清完rb立即行動。
呢招係高招嚟，因為有班淺淺淺黃見到黑衣人打清rb嘅人就會覺得暴力，但其實一切都係對家安排好嘅劇本，所以我地先要諗點拆呢招呀。

理念係防彈的
藍絲只會愈斬愈多
正如警察愈拉愈多人抗爭

咪係, 條友真係咩都唔識

我係理大a core起rb係咪去港島搬政府個水馬？

清RB=平民
HOLD RB=唔係平民
個LOGIC好似除左政府同狗冇人咁諗過
咩全民歸心真係笑話,係全民一早罷左啦洗撚封路咩
點解要打中大呀,屎忽痕呀?
因為吐公呀ON9仔未撚訓醒就訓多陣先啦

咁而家守緊理大係咪要由曱甴入？

戰爭無人可以置身事外

唔洗翻工邊度黎翻屋企?

換轉角度你試下去SET睇下班藍絲打唔打鳩你
都痴根

係囉，中大二橋應該第一日就唔好守，camp住盞俾曱甴拉

你真係無出過街
佢班藍一清清上去比路政車架，清一次唔緊，keep住清嘅話我同你講好快就愈嚟愈少料整rb，咁樣黎明行動塞路就愈大機會fail

同意係戰術，但你知唔知咩係紅衛兵？
同意需要破

平民真係勁，清rb都會有路政車跟

我哋需要清唔走嘅rb

因為個班根本唔係平民

你以為係自發咩
9成都係工聯會呀同鄉會呀吹雞吹返黎嫁
可能真係有1成on99唔知咩事走左過黎執垃圾

你要講
大把例子
貼下連儂牆嗌口號
都打同斬喎

嚇走佢哋唔一定要打
掟下漆彈屎都可以係方法
水魔法又得

拆路障冇攻擊人
不建議出手

有幾個傻鳩話嗰班人係中間派喎

邊撚個叫你打死佢呀
啲藍絲仲珍惜生命過你啦
見唔見到POLY頭先啲磚都未撚到驚到走鳩曬啦
咩唔好變一樣怪物,屌你老母我地拍馬都追唔撚上啦
手足比人斬到危殆,你失憶呀?

一定要返工先出街？

之後又見到D人話 民鬥民 由佢拆
好亂呀
究竟係咪5毛
我覺得由佢拆
或者由我地拆

就算佢地唔洗死
都一定要起底
要個個都知佢地清過rb
社會要杯葛佢地 等佢地知道清rb係有代價

火攻 乾淨俐落

你應該咁諗快閃rb預咗比人拆，但埋土，HKU個啲就唔好比人拆。雖然依家兩邊都係be castle嚟而唔係be water。

又話要民主又反民主

中間派個班唔撚理架。有jetso先理，清rb個陣班中間派咪企定定喺到睇囉

咪撚再比佢哋清

又扮釋出善意

而家冇中間派，一早歸晒邊

打緊仗我地先要共識,
be castle既埋大城大, 藍絲拆就係敵人,
快閃既be water 之後再算

文宣 x RB有冇得諗
貼映二噁英文宣

對面藍屍拆rb俾警甴拉我地人 仲要成班阻膠幫對方護航

話由得藍屍拆rb同 阻人神獸之後報狗既阻膠有咩分別呀

成功變暴力主導抗爭

拆一放十，唔好打啦

好似連儂牆咁
拆一起百啦

歸左邊還歸左邊，但係中間港豬有好多淺黃、淺藍，都會睇邊面過份左去考慮企邊面。牆頭草黎，偏偏果班最多人。

紅燒

蛋魔法

咁你係咪所有藍絲都要打晒？ 無弱智啦

成日守 守LLM 咩

冇 rb，前線安全？

咁撚易咩

認清現實改進啦

咪係

我覺得呢個ok, 不會令佢哋嚴重受傷而俾藍c揾到位入

知唔知rb比人清=冇防線

等啲藍絲拆完即起返

佢哋索曬 二噁英 先爽吖嘛

會熄，用屎

第日再起過

交通係最重要既戰略要地
至古以來都係佔據、控制為主
俾自己想過既過
唔想過既就截
做到咁樣先好去攪交通
尤其主要幹道

而且有班工人真係手停口停，佢地本身唔藍
但你搵佢地頭家黎做威脅
你係直接推佢做藍好冇
好多低層仲係打兩份工過日子
佢地冇咁多成本去撐你架

拆路障有幾難解決，圍住佢哋，唔比佢哋走，等班曱甴放催淚彈，大攬炒。

比自己人tk過，就肯定唔出嚟架啦。佢哋肯冇帶罩。

另外，圍佢哋，佢哋有生事端，就拍片打7佢哋，佢哋唔出聲，就圍住等曱甴嚟放tg. 成日話要大攬炒，咁小事都仲要問，根本成班未有心理準備。

班popo低莊到拎藍絲做肉盾

你不如講
佢地 24 小時都有人清緊

你自己假設左人地「清多幾次 就無資源做 RB」
依啲咪就係你既假設囉
智障仲寸鳩人地無出街, 你有冇腦架 ? 用一啲未發生既事去做假設
你連基本行動能力 同 變通能力都無

中間派，平民

班中間派岀嚟講兩句啦
班平民平到有曱甴保護喎

大家回憶下差佬係點應付和理非

理大守緊城，你覺得理大安全範圍内可以有幾多料整rb？
流水式嗰啲我就理鳩佢啫
守緊城都任拆？

事實係我講嘅假設一向做緊，仲有我都有覆到其他人就係be water預咗比人清，但be castle唔可以咁諗，因為你一be castle，政府係唔會再補充個邊嘅rb材料。你先係一啲變通能力都無呀

歸左邊大哂？依家根本就唔係民唔民意既問題，係暴除異己本來就唔係我地宗旨

你咪中間派囉柒頭

關乜嘢事 想用武力就出呢一招 而家唔係私了 而家你係普通人都打埋

咁唔好火魔燒狗啦
唔係我地宗旨呀

你肯定佢哋拆rb冇打人？

普通人

清埋一份大家， 算便清到甘上下問搞手點解仲未有錢收 ，話明明有一人5千，當中實有堆收錢做野GA， 你開大個價佢等佢地以為自己收少左錢，

我知你想表達啲乜嘢 但事實上城大真係唔夠人 以退為進聽過未。 要拆除就由佢哋拆 根本而家私有產權已經冇咗 仲可以點

起多兩次就唔會咁多藍絲出黎清

狗係敵人 呢堆唔係敵人 定係佢講啲嘢唔啱心水就可以打

火魔燒狗不嬲係我地宗旨，唔係火魔法師出黎做咩

咁夠人係咪應該趕？
唔夠人我都認同走
但夠人夠裝點解要放拆？

我知你表達乜嘢 我都有問過 呢班人根本就流氓 你阻止唔到 亦都冇必要同佢打

咁點解你要燒狗？佢有份打姦殺手足
點解要燒拆rb藍絲？佢地有份幫狗捉手足返去打姦殺

夠人夠聲勢，就要驅逐對家走。

呢班友除左去話兩次遊行就無再幫過手
唔出力既民意=垃圾

口噏噏藍絲我理撚得佢
岀手打人，拆rb俾狗入我就一定唔放過

咪理條on9佢諗著係石屎地帶支炮夜晚爆路做RB

咪等佢拆飽佢囉

拆完再整

你家陣當手足係condom呀
佢地根本係敵人，係曱甴

Be water 可以，但埋土同HKU就唔太可以，因埋土同HKU係be castle緊
雖然我個人一啲都唔主張be castle。

你咁把炮咪自已落去阻囉冷氣軍師
成班黑警響後面根本唔對等叫人阻

點解唔收集tg或者自製tg驅散班拆rb藍絲？

用火魔燒鳩佢地囉 好未？

劇本就係.

民賤聯吹雞, 藍屍清路障, 班賊就進場

抗爭者還拖. 與藍屍互毆, 班賊又可以乘機

藍屍只係墊屍袋, 只係被民賤聯包裝得很漂亮. 什麼為國為港. 吊

依個方法好

拆得rb即係藍屍勇武

藍收左錢啦，中聯使偏門

香港人必須明白兩件事。第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入「誰才是暴力方」這種辯論氛圍，等於是自降身份、自投羅網。

文宣推

拆RB既係次要敵人

又係對準政權ON99
呢班藍屍同黑警配合，已經係兵唔係市民，市民只係政府俾佢嘅包裝，你就走去配合話唔打得市民，係咪痴撚線
你睇下噚日清浸大RB人地士氣幾高漲，每次成功清RB對藍屍嚟講就係一場勝利，係助長緊佢地士氣，令到更多人放膽出手去搞RB甚至打手足
所以即使唔守，都唔可以俾佢哋太輕易就拆到，有少少危險嘅話佢哋下次出手都會猶豫下先，唔似依家咁越拆越興奮

同埋防暴一齊出黎 今時今日邊個駛得郁班狗

婦人之仁 懦夫垃圾

話人民鬥人民嗰班懵撚根本唔知咩叫人民鬥人民只係見人成日用呢句佢又跟住講

而家政府係用夾車夾走哂你d rb，你之前拎咩黎起？婦人之仁

不斷掘磚，不斷起路障，以量以速度取勝

痴線，梗有人反對。有佢拆唔好排攪佢
我地人要拉一派打一派，唔係增加敵人。Ok

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢個真
RB拆左咪再整囉

運動一開始又話對準政權
呢星期三罷 港共係理得班平民死
因為港共wfc
真正春袋我地從來無揸過（機場/ 股市）

同埋
一直係班狗同港共無心處理rb咋 想民鬥民
有邊次我地真係主導贏到架

5個月仲有中間派擺明係勝利球迷黎

唔洗拗，試下破一次窗，再破多一次窗，之後再破...

而家開左個頭無退路
講緊下次

文宣差一張生化保護衣人圖

鬥晒所有唔同意見嘅人用打用火去對付只係拆RB嘅人，根本唔人道同唔理性

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

唔畀唔畀唔畀

班友收錢做野
你一日唔俾威嚇性佢, 佢只會氣焰更高
愈做愈惡

啱呀 根本係人哋西環吹雞
避一次 冇可能避到兩次 早晚要面對

［緊急］文宣組同我入黎！！

一定要屌, 有需要就還拖

其實邊個諗rb
頭幾個月都無

學生一畢業就爭人十幾萬
供樓/租金養老豆老母老婆仔女，仔女冇學返冇人睇細路
你叫佢罷工罷三日，都ok ，死唔去. 你要佢再罷落去其實佢彩你都有味
Set rb 阻人返工冇問題， 我地理解，政府錯，你地要停擺迫政府答應訴求
但好多中年打工仔係求生存，唔係求生活.佢地清返RB 返工，唔該你地唔好阻止，唔好暴力對市民. 佢地求存冇罪. 而當中唔少係養緊黃絲大學生既老豆老母.

「你斯文我斯文」

班仆街都係政府請返黎嘅北京走狗

認同被罷工唔應該一刀切，拖長佢地番工時間都得

其實連條清rb 藍絲死埋都無民意逆轉啦 上面咁多人驚呢樣驚果樣 on9

幫佢地影大頭
起底

下次有人拆路障，和理非出黎圍屌唔該，唔好乜都交比勇武，社區對話大家有膽當面噴柒婆，係咪對藍絲唔夠擔以理講走對方！？

而家班人就係要傷害所有人先安樂
把口就話班警察做得點樣過份
自己啲行徑就越來越似佢哋
好心話佢哋就插人分化

最on9係無論如何都話堵路係民意所向
如果真係嘅大把人支持
嗰運動一早贏咗啦

成日話對準政權
但自己又不斷樹敵
都唔知咩玩法

其實打仗飢餓係好正常

讚成 冇傷亡佢地又會驚咗
扔核突嘢佢地好驚

收左錢既,根本上就係

對準政權
亦要對準支持政權班仆街
港豬醒未

你班中年令到班後生生存唔到喎
依家嗰結果要我地承受？你地就坐享其成？
冇咁便宜啦

哩個咁嘅中年人禍害香港幾十年
幾時還呀？

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣

推
阻膠死全家

千祈唔好放炸彈等佢哋一拆就爆
千祈唔好搞出人命，藍絲唔care自己友條命㗎

班狗淪落到搵藍屍做擋箭牌

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

因為突登想點條黑路你行

智障

同意呀！
畫面上真係要黑衣人對警犬
普通衫黃絲對藍絲
黑衫對藍絲僑裝嘅中立市民真係一個死位

中間即係藍

會有中立行出來，只要覺得安全

中聯辦出錢包車包餐請

拆路障者一律視為敵陣勇武
打打打打打打打